陳同佳要為四條人命負上全責

大粒墨唔好諗住走呀屌你老母